# Как использовать
 * Скачать все и распаковать в одну директорию
 * Запустить Chrome, в адресной строке вбить `chrome://extensions/`
 * Включить ежим разработчика (в правом верхнем углу)
 * Нажать загрузить распакованное расширение и указать путь до директории из п. 1
 * По умолчанию интервал сохранения - 60 сек. Если необходимо изменить - нажимаем на кнопку расширения, вводим новое значение
 * Минимальное значение интервала - 10 секунд